從你的全世界路過

把全盛的愛都活過

Yoga

最後等你的人是我

我不需要太多

威啦唉

多希望你就是最後的人

在終點等你的人會是我